點解雙十1010咁多人結婚？

今日真係好多人結婚
開個ig 一隻手都數唔晒

我都籌備緊...

首先要有一個 左手以外嘅女朋友

結婚記念日易記

十全十美